[即時] 係人嘅就即刻轉場大埔討伐支那兇手

即刻去中環碼頭搭307

- 13 分鐘前
識人做Popo
兇手去咗大埔狗屋自殺
黑警唔想做condom就告鳩佢謀殺
Fact check 咗未？
消息來源係同一總區嘅Popo
以往咁多次冇單料係流

但新聞未出街前繼續要跟進
btw係自首 自隊一打膠

- 新富區社區主任胡耀昌：
「隧道斬人兇徒證實已自首（fact checked with PPRB），我現前往威爾斯醫院了解傷者情況。」

【輸出革命】一齊下載強國文宣圖！
1020 尖東向強國人輸出革命

請入來下載更多文宣！

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

政治問題

- 重塑公民身分戶口政策保障國家、香港安全和利益
- 取消18區區議會、建立地域市政議會
- 禁止公務人員在任前、任內和任後獲港外榮典
- 改善高鐵一地兩檢操作方式

便民基建

- 興建東鐵、西鐵快速線並完善輕鐵和西鐵聯乘關係
- 完善機場集體運輸並加強機場、港珠澳大橋協同發展
- 修正港鐵、巴士可加可減機制

[i]醫療、教育方向[i]

- 興建至少四所新區域全科醫院
- 以減少送院為目標的社區護理服務
- 重塑教育, 著重知識、技能層次分工

求正評及幫推！

佢已經自首咗